利君雅好波

勁激動

真香港人

利君雅: 講人話呀你

完美K.O

良心記者

好似好少見記者激動到咁
612都好似冇咁樣

林鄭係要屌

大家撐左記者未

記者都上晒電

我已經愛上左佢。。。。

有冇link睇

求source

相反d華人藍絲

好堅 咁先至係追問

良心記者！

有鳩用咩，係就成班打柒佢地啦

港台唔駛比面

好型

屌走撚埋

多謝你
我終於見到一個真正有質素既記者

港台一向都好有質素

希望大家撐記者，仲未夠數呀

漢奸

cls

咁就完左個記者會 開嚟做樣

點解無人提開槍事件???????
點解無人提開槍事件???????
點解無人提開槍事件???????
點解無人提開槍事件???????
點解無人提開槍事件???????
點解無人提開槍事件???????
點解無人提開槍事件???????
點解無人提開槍事件???????

佢問左咩？？

一眼睇晒 香港人從來唔係人種而分

我正式宣佈利君雅係我女神

如果不幸被人秋後算賬，去選立法會，呢種心態同質素，好撚值得人欣賞

記者都打點會唔嬲

林鄭份人實會

唔知係咪喺香港出世，雖然佢係南亞裔，但佢畀好多「香港人」更香港人

火都黎啦 咁屈落示威者

佢哋琴日真真正正比人打到仆街

有冇backup 聽唔到

咩事

有無記者會文字版整理，無耳機係手邊

推
36槍

利君雅問咗三條問題

「文明社會會定性為恐襲，尋晚你哋去咗邊？」
「處長，你哋係咪情報失誤？」
「處長，你失蹤咗好耐，我要求你，會唔會另外開記者會？」

好波

君雅bb
做cctvb果陣已經覺得好正
依加原來走左去做港台

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
已經有四萬六千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

追問到底

垃圾筒始終都係垃圾筒

食飽肚睡一睡

我無野講

岩岩佢黎？

睇到好激動！

黑警：黑幫來時我帶路

佢哋連廣東話都未學好

仲有班撚樣講緊嘢

未有

英文嗰個問得1999

女神

真香港人，難怪唔做cctvb

已課金

gchi